鬼佬有冇犯太歲依樣野?

睇到個鬼佬同事下年犯太歲,想提佢去化太歲同帶其他生肖牌,但唔知點用英文講

係咪可以驗證犯太歲是否應用鬼佬身上

A cheap and small mimded ghost will follow you next year

Do you know you can’t go to school by bus this year?

You fuck your boss girl this year, beware and stay alert for any payback

You will be bad

violate too year old

Your rice will become little pieces next year, you go burn the little pieces and wear a dog tag la diu

You are a construction worker on taisui’s head this year. Please beware of him.

同佢講 Cum in my ass or you will die next year

Yes you will die tomorrow

unfortune in next year

我個鬼佬老細之前都試過，佢犯之餘仲有個大劫，過唔到就收得皮
我同佢講very bad luck next Luna year, you may die，佢問我係咪中國風水，我話係，之後佢都去咗唐人街搵人問